雖然老土，但堅持係贏嘅唯一方法（有圖）

對家今日又拉人，但其實前面已經拉咗好多鑊
好撚痛心
要救翻佢地，我地就一定要贏
而贏嘅唯一方法，就係堅持

只要我地唔恐懼，堅持做自己認為正確嘅事
我地就可以救翻佢地

對家就係想你驚想你無力
想你咩都唔做
唔好落入對家嘅陷阱
出黎行一步，你會發現自己做到好多野

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel